其實 支爆 已經幾可肯柒定會發生

大陸場疫症，無論係米中共有心制造出黎都好，好多野從結果都睇到大陸真係好唔撚掂

1. 剛剛睇新聞，中海油作為國有油公司都唔買油

原因只有係唔夠錢，又或者啲油賣唔出，亦即係國內對油的需求大減，如果國家係發展緊向上，無可能會cut單

2. 中美貿易戰，中國根本買唔撚到咁多貨，個第一階段協議假到爆

3. 國內一月二月經濟活動停鈍，今天GDP肯柒定收皮，分分鐘負增長，嘩，咁就大樂，失業潮破產倒閉潮黎，到時銀行收唔返大部份貸款，就hahahaha..

已經睇新聞連香港啲銀行都要跪低，只收息唔收本金，嘩，借錢出去收唔返！正！

拭目以待

P牌推唔到

支那鋪緊路準備反口中美貿易，到時走到數應該未必爆？

美國會放過佢嗎？

美國整死過蘇聯同日本，呢2個都係以前世界上第二大經濟體

依家中國就是第二大經濟體，你話老美會點對付佢

咁都唔支爆，仲有天理?

問題我聽支爆爆左十幾年，仲會唔會爆多十幾年，
不如直接D ， 點先可以加速佢G爆

國企在香港上唔到巿, 就可以減慢回血, 加速G爆

須知，鐵達尼號沉船都唔係一秒鐘嘅事，何況係中共咁大舊野

見到沉，但要時間沉曬

加速？唔好買大陸野囉，都叫幫到

嗯，所以不嬲都有人推圍膠膠所IT centre，不過唔知點解硬係帶唔起

呢個先係香港同中國春袋

Good news

最多做死狗靜一排 但要咁大個國家爆真係冇咩可能

蘇聯？